(絕佳機會)一定要捉住個勢，聽日罷工/不合作運動！

今日嘅震撼度絕對唔輸721
有睇live/發過夢都知啲市民好撚嬲

唔捉住個民意搞運動等幾時？

認同請推一推

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料

做好文宣先，聽日等記者會炮轟黑警，等更多人知道發生咩事，之後先更有效